有冇人高位25100開左熊？

又估頂

20天線阻力，點解唔試下熊呢，升穿咪止

又中, 但252極熊打左靶

開左